日本宮崎和鹿兒島交界的新燃岳火山爆發。

日本氣象廳發布消息指出，新燃岳火山今日下午發生爆發性噴發，是七年來首次的爆發性噴發，上次爆發在2011年1月。

新燃岳火山高1400多米，爆發後的火山濃煙升上距離火山口的2100米上空。

已射 謝謝

過兩日去霧島，係唔係可以取消

唔想誤導你,留意下當地消息啦.

應該無事嘅...可能比較多火山炭啫

竟然係霧島

今朝去霧島神宮都好多灰，咁啱走左就爆，你應該可以唔洗去了

果到好似係行山熱點，附近又有個露營營地

月尾飛鹿兒島，希望火山冷靜下來

今朝再爆過。

日本幾時陸沉

世界大戰抺黑宇宙了